連鎖飲料名店跳樓式推廣！一連七日免費送奶蓋茶飲一杯

飲到佢破產

到時睇醫生就付出幾百倍

係未真呀...

真！

有裝麥記app, 無送喎

有

芝士奶蓋黑咖啡

要麥麥送先有得送

x2
唔知要揀邊間鋪先見到個優惠

唔洗wo

見到啦，要揀有mccafe嘅舖先有張優惠券

有啦，唔該樓豬

重點好唔好飲先？

我係你老豆

癡撚線 排到出門口馬路